export const questionData = [
  {
    question: 'Apa saja yang diselenggarakan oleh Anforcom 2024?',
    answer:
      'Di Anforcom 2024 terdapat lomba Diponegoro UI/UX Competition (DUC) dan Diponegoro Logic Competition (DLC). Selain itu, Anforcom 2024 menyelenggarakan workshop lho.'
  },
  {
    question: 'Siapa saja yang dapat mengikuti lomba DUC dan DLC?',
    answer: 'Untuk lomba DUC bisa diikuti oleh SMA/SMK sederajat dan Mahasiswa di seluruh Indonesia.'
  },
  {
    question: 'Berapa jumlah minimal peserta masing-masing tim untuk mengikuti lomba di Anforcom 2024?',
    answer:
      'Untuk lomba DLC dapat diikuti oleh 3 orang pertim. Sedangkan lomba DUC dapat diikuti oleh 2-3 orang pertim.'
  },
  {
    question: 'Berapa biaya pendaftaran untuk mengikuti lomba Anforcom 2024?',
    answer: 'Untuk pendaftaran batch 1 sebesar Rp 95.000 dan pendaftaran batch 2 sebesar Rp 120.000.'
  },
  {
    question: 'Kapan batas pendaftaran batch 1 & 2?',
    answer:
      'Pendaftaran batch 1 dibuka dari 15 Juli 2024 - 31 Agustus 2024. Pendaftaran batch 2 dibuka dari 5 Agustus 2024 - 23 Agustus 2024.'
  },
  {
    question: 'Bagaimana tata cara mendaftar lomba Anforcom 2024?',
    answer: 'Untuk tutorial pendaftaran bisa dilihat di https://bit.ly/RulebookAnforcom2024.'
  },
  {
    question: 'Berapa prize pool yang diberikan pada pemenang lomba Anforcom 2024?',
    answer: 'Prize pool yang diberikan sebesar Rp. 12.000.000.'
  },
  {
    question: 'Kapan babak penyisihan dan final dilaksanakan? Online atau offline?',
    answer:
      'Babak penyisihan DLC dilaksanakan pada tanggal 7 September 2024 secara Online, dan Final dilaksanakan pada tanggal 21 September 2024 secara Offline di FSM UNDIP.'
  },
  {
    question: 'Apakah ada tema khusus yang ditentukan untuk pembuatan proposal DUC?',
    answer:
      'Tema lomba DUC ANFORCOM 2024 yaitu “Community Empowerment Through Creative Design”. Peserta lomba dapat memilih subtema yang telah disediakan, yaitu Good Health and Well Being; Quality Education; Industry, Innovation, and Infrastructure; serta Sustainable Cities and Communities'
  },
  {
    question: 'Dimana rulebook DUC dan DLC dapat diakses?',
    answer: 'Rulebook dapat diakses pada <TBA>.'
  },
  {
    question: 'Kapan workshop Anforcom 2024 dilaksanakan? Online atau offline?',
    answer:
      'Untuk seminar dilaksanakan pada tanggal 21 September 2024 bersamaan dengan Final Day secara Offline di FSM UNDIP.'
  }
]

export type IQuestionData = typeof questionData
